幾時開始，連黃之鋒都可以比人吹奏？

眼見好多關於之鋒個post都比人正皮，但你班人究竟係咩心態？屌你老尾講2句說話就直線抽擊話鳩人五毛。你老尾瞓撚醒未啊。左膠一個嚟㗎咋

無可口非，當年國教同雨革，佢係衝出去同承受公眾壓力個班。但之後呢？解散學民，再組眾志唔撚講？屌你老尾你班冚家產仲停留係2014年真係好撚悲哀。

坦白講，我真係唔撚知吹奏之鋒係咩心態。

希望大家可以議事論事，而唔係借事去吹奏人

不如學好啲中文先再講啦

邊有人吹奏呀睇過？

個個都係focus緊司法制度同中共打壓既問題到喎

即係咁
就算有日gphone攻陷解放軍營
佢地都會話唔可以認同
認同=吹奏=戇鳩
總之條友柒過就之後做幾好既事都唔讚得
因為對人不對事

華人劣質dna
私怨大過天

我唔認同佢政見係一回事,

李波都唔係本土派,
唔通等於我又要支持跨境擄人? 又要抵佢地坐洗頭艇?
為李波屌柒中共, 唔通又等於我吹奏李波?

咩陣營都好, 只要你仲聲稱自己係追求民主自由
你就唔應該接受任何人應該受到港共壓害成為政治犯

當年有份爲民主爭取過嘅人宜家戥佢唔抵得唔得？人哋本身判完社會服務令都就做完，宜家覆核判刑再判半年監，你覺得咁樣嘅司法程序好正常？好多人夠講緊宜家三權配合無分立，政府捉抗爭嘅人，

建制派宜家喺新聞鳩噏，人哋打住輿論個旗號話判刑同社會因素掛勾——如果輿論覺得暴力嘅話，咁就要罰重啲，無輿論嘅話就可以輕判，即係七警多人支持，可以發還重審或者當庭釋放，呢啲係你信奉嘅法治？由人民輿論去決定裁決？

更甚者個個都講個制度荒謬喺邊，你就企出嚟口講吹奏前吹奏後，啲人已經討論緊講緊個制度，你就話人哋以前柒過，話人唔值得畀人吹奏，現實係無人focus喺你講嗰舊嘢喎好似？

巴打心水清

現實係我都唔知可以再企喺邊面 越嚟越無助

成班仲係私怨上腦